DOKKAN BATTLE 新手問

有冇巴打可以話我知頂上既限制係咩，同埋有咩隊推薦